支那掟手足落海落樓 小心佢d9屋企人一樣下場

問答無用

係連登出個post係唔會令佢地自己跌落海